觀 塘 綫 額 外 行 車 時 間

壞車咁解

要加價去改善訊號系統

信號故障

一個月幾單壞
點搞啊

英國佬埋地雷，要拆左地鐵重建中國特式

屌那聲

特色

咁下次有人係地鐵死左 都唔會用 死亡 來形容
最多用 有人停止呼吸 咁咪睇落唔大件事囉

藍田站向油麻地方向等左20分鐘仲未上到車
其他站真係唔知你地點上

痴撚線 觀塘線呢個時間一慢就堆滿曬個月台

九龍塘應該唔洗上車

調景嶺等咗差唔多二十分鐘

又遲到了

九龍灣打後有空車
前面個啲自求多福

平時播娛樂新聞就大大聲，一有事上黎個廣播沙到聽唔到講緊咩

不如叫觀塘線提高行車時間, 仲好聽

我屌，唔怪得後面冇乜人排，藍田反而最撚迫

廷長行車時間
拿 無壞架 我講到明長左你照等

都on9 壞親都翻工放工時間 好彩不嬲預早好多出門口

逼到HiHi聲

壞車先正常

7點半九龍塘上車,已爆
石硤尾仲要死迫10個入來

牛頭角第一班就迫到上車

戇鳩

藍田先慘 出去既人少
每卡入得幾個人

天氣熱
汗水撈汗水味

呢樣真啊屌
條女把聲細撚到唔知佢講緊咩

我觀塘第一班入到
本來企門口 比人推到差唔多到扶手位

係 頭先望到藍田站入得三丁友 有位學生哥都想迫入黎 最後放棄

迫到又點 去到油塘咪又係要等

迫到後入左個呀嬸

就快又派打手上黎話
外國 貴 又污糟 又唔準時
香港算好好

臨出門口見到又壞 去左搭隧巴

落到mtr ，已經封咗2部入閘機就心諗不妙，落埋月台見到人海呀，屌你老母狗鐵 即場出閘居然仲要扣錢 以後搭巴士返工
但啲人見到架車爆哂，都極力逼上車 真係

港鐵炒晒啲親生仔工程師，維修檢查靠外判，價低者得，中標外判將貨就價，用晒大陸零件。

呢個時候梗係跳閘

見到彩虹好多人上唔到車

剛剛係藍田出唔到閘，諗住去客戶客務中心搞，去到有個著地鐵衫既職員開閘比我走，話今次唔洗收錢
如果下次入唔到閘先去反客服搞

有得坐耐d , 好撚著數。

即是使用了大量來自中國大陸的列車，造成經常壞車，所以香港人被迫需要額外時間來返工？！

都唔明點解d 人成日拎差的來比

去客務中心話唔搭要出閘啦on9仔
佢會settle返八達通入閘記錄同俾出閘飛你

垃圾港豬繼續屌吧
屌完咪又照搭

2018年準時率99.9%

其實啲訊號系統都係由人地公司做。港鐵啲工程師邊到識整。

最多係知道發生咩事啫。跟足程序去Reset。如果Reset都唔得，就要搵承辦商整。要佢地自己維修？不了。